有冇方法唔彈ios 更新通知？

宜家一出個更新就del 左佢， 但有冇更好嘅辦法

(除咗真係update )

用safari開呢條link 裝左佢 （AppleTV 官方profile）

reboot就ok

好似得左

😱😱😱

其實google有 呢個方法都好耐了

記得刪埋個更新檔